有冇人超期待用新牙刷刷牙？

新牙刷啲刷毛又尖又firm 刷完啲牙超乾淨